［Twitte需要你］美國通過法案實施行動制裁港共，大量美國議員爭相鬥黃撐港。

美國國務卿
Secretary Pompeo

美國參議員

US Senate Foreign Relations Committee

Pat Toomey

Chris Van Hollen

Rob Portman

Rick Scott

Kevin Cramer

美國眾議員

House Foreign Affairs GOP

Ted Yoho

Michael Waltz

Daniel Lipinski

French Hill

Debbie Lesko

Brad Sherman

Chris Stewart

其他有關香港議員推文

Dominic Raab (UK)

David Sweet (UK)

Henry Smith

Reinhard Bütikofer (EU)

Concetta Fierravanti-Wells

大家要培養閱讀國際新聞良好習慣
Collection (唔會更新）

國際新聞閱讀24小時更新：

你今日做咗未呀？
Like retweet reply

推

多謝人地啊

Push

好快手

做任啊！

推呀

1212

Long time no see

做好民間外交

Push push

done!!

做完叫埋朋友做

支持下美國遊說團HKDC

推到多啲人一齊上Twitter

日日做

推！

上呀

David sweet 好似係加拿大人

但老實侵侵個行政命令真係最傷
好多香港人想去美國都搞到同中國人一齊排隊

唔比大家偷懶

真眼利
佢係加拿大 放錯位

無辦法 就算我哋唔好過都要攬住港共班仆街一齊死

誰怕誰

支國應該驚到腳震

high quality of post

咁要推多兩下

Connect 兩黨好重要

無錯！仲要connect埋各國

推得好勤力

like & retweet

p牌幫推, 已follow樓主, 全部like, retweet

記得入埋bot 有更多精選 24小時更新呀

不能懶惰

感謝樓主整合

美方法案惡意詆毀香港國家安全立法

感謝Twitter 手足不放棄

[至少76名手足上庭！] 7月16號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

每日幾tweet

愈來愈多唔同國家議員表態
快啲上Twitter bot 睇啦

太好了
一日至少三次

Pish

推 Twitter要人

like and retweet

push

講真 用出生地原則已經篩走晒落黎呃身份證嗰班支那人 搞鳩真香港人移民美國都叫stands with Hong Kong people? 兩會共識定trump主意黎

P

要人呀

有冇link 未join twitter bot

大家唔好懶惰

網站都得

Thx ching

Share 比朋友一齊上Twitter

拉多兩個朋友一齊做
每人做少少加埋力量好大

pishhhh

推 Twitter 要人

要人

ReT曬，推

ReT 晒 大家幫拖啦

要人幫拖呀

入bot 睇24小時更新呀

我好驚變新疆呀

入埋bot 睇24小時更新

趁未變盡做

最好 comment 埋

PUSH

LIKE AND RETWITT

推多下

國際線要人

無佩洛西？

一齊like爆佢

Like! Retweet! Reply!

做咗

推啊

上去多謝佢地呀

無錯

bump

平時議員d tweet得百幾個like & share,
一關香港事就起碼破千!
如果我係議員 講起都落力啲

做晒啦 推啊

多謝美帝

未夠多呀

Twitter要人

黎緊會有Hk people’s freedom and choice act
係五年內會當番另一條隊

一年仲係得solomon yue
今日個個美帝官員議員都借香港抽水.…

歡迎歡迎

推推推推推推

打國際綫

retweeted

want sleep

遲大到呀

I am still shocking and tired

你只顧移民死開la

Do mission

Day day do

Never skip twitter day

Follow 小白鼠

巴打好勤力

仲有入bot呀

Follow 埋d議員

啱呀

推推推

推唔撚郁

有冇人幫我幫

Done

係囉

幫手推

pi

done . re 晒

push CLS 呀

推呀
做完任先好瞓

做任務啦 每日最少做一次

Pin呢個啦樓主

基本

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

看自由來齊集這裏 來全力抗對 勇氣智慧也永不滅

like & RT all

Twitter每日要人～

支持！

做任

其實有冇啲荷蘭/瑞士/瑞典嘅議員可以 follow?

連登仔懶得出汁有時間喺連登周鳩圍屈人PR都唔願意每日用幾分鐘去rt

你今日RT左未?

萬分感謝樓主

推！
為自己唔係連鍵盤戰士都唔做啩

國際線要推

Bump

我而家每日上Twitter
非只為做任

係時候做嘢

tweeted

和你Twi

推 講句多謝唔難掛

晨早一推

係呀 基本禮貌

like 到手軟

大量更新：
From 風之谷, Jeffrey Ngo
Sec. Mike Pompeo:

Sen. Marsha Blackburn:

Sen. Josh Hawley:

Sen. James Lankford:

Sen. Roger Wicker:

Sen. Mike Rounds:

Rep. John Curtis:

Rep. Markwayne Mullin:

Rep. Denver Riggleman:

Rep. Ted Budd:

Rep. Bill Flores:

Rep. Debbie Lesko:

Rep. Ron Wright:

Rep. Mark Green:

Rep. Michael Guest:

Rep. Brian Babin:

Twitter 戰線大量更新：
👇👇👇

美國政府
White House Press Secretary

Sec Pompeo

參議院
Sen Risch

Sen Van Hollen

Sen Toomey

Sen Hawley

Sen Rubio

Sen Scott

Sen Lankford

Sen Rounds

Sen Wicker

Sen Portman

Sen Cramer

Sen Blackburn

眾議院
Rep McCaul

Rep Babin

Rep Guest

Rep Burgess

Rep Gooden

Rep Perry

Rep Green

Rep Curtis

Rep Wright

Rep Flores

Rep Mullin

Rep Hill

Rep Sherman

Rep Yoho

Rep Lipinski

Rep Stewart

Rep Lesko

Rep Waltz

Rep Collins

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

留左名先 放工慢慢睇